Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng chín và mười 2019)
Slug: new-developers-2019-10
Date: 2019-11-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Teus Benschop (teusbenschop)
  * Nick Morrott (nickm)
  * Ondřej Kobližek (kobla)
  * Clément Hermann (nodens)
  * Gordon Ball (chronitis)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Nikos Tsipinakis
  * Joan Lledó
  * Baptiste Beauplat
  * Jianfeng Li

Xin chúc mừng!

